本港今日新增4宗由英國返港後確診中國肺炎個案！

回升

升了

當局指有初步回落跡象
又燈

升咗3倍

叉雞飯

上升300%

英國係咪報假數？

咪又係0本地

更加放心了
黎黎去去都係班自私外遊撚/回遊撚

來了社區大爆發

可以慳番買罩錢了

卒之攬炒

琴日1宗
今日4宗

升400%，攬炒派然了

英國返港係咪基本上100%會中？
可唔可以叫佢哋醫好先返嚟？

提醒大家
已經連續第8日0宗本地個案

中華民國台灣？

CHO：唔識戴口罩衰過唔戴

全香港人七百萬人連阿伯都識戴 但CHO覺得全球60億人學唔到

支那生產唔到咁多，否則cho大力推

其實點解英國咁多中毒既人
但佢地數字又唔似美國咁大量

香港，剛才記者會上講的

買大開細買細開大 屌你老母 輸鳩晒

exactly

咪係 全部都係班外遊撚

4倍

目標價25蚊1盒

一日有班海龜放入嚟 一日都唔會0
無本土就唔怕
最緊要係班回港友真係有隔離

爆升！

盒叉油雞幾正

幾何級數上升
明天3嘅2次方，即9宗

究竟目前為止有幾多個由英國輸入嘅case

日落國睇黎爆得好嚴重下

大爆發

因為好多垃圾有錢狗去英國姐

英國回流既攬炒手足

數學家

輕症一律唔驗

其實而家本土嗰班如果出現輕微病徵，例如咳、頭痛咁，我估佢哋都唔會自己走去check啦 所以而家多數check到外國返嚟嗰班，因為佢哋返嚟一定要去Expo到檢驗，所以咪多外遊撚驗到出嚟